今年真係cp3入西決既一年

唔得既話

今年真係有機，一個組織一個進攻，效率高
加上一班3分炮加nene ariza呢d有防守老將
仲要勇士騎士都弱左
希望cp3今年champ到

勇士輸多幾場走線第二輪打箭先

會然死左
球員有機